Iphone 6s mon 問題

有時一用完touch id unlock 就無啦啦唔可以轉分頁..
有無人都有呢個問題呀?